個moon睇片 黑位會起哂格

google 唔係好搵到keyword 所以喺度開post
Notebook Moon黎
Msi Creator 17
暫時發現係睇片先會咁
試過set唔同既display setting都解決唔到 (轉resolution, msi true color profile)
唔知關唔關Mini LED事?

寡人笑撚咗.jpg

係咪條片biterate低壓得勁呀

但係同一條片同一個source喺第部電腦睇唔會咁

轉player啦

web睇都係咁 youtube netflix etc.

推一下

我睇咸片都起晒格

你打得丁多姐

影黎睇下

你係咪個moon set左黑增強之類既野
係咁

好嚴重
可能壞mon

當油畫咁睇囉

望落好有問題
不如你喺影片同一位置cap張圖，用大家嘅mon比較吓

你用緊咩player? youtube都係咁嚴重? 會唔會係較錯咗contrast

開左黑平衡

local player 同網上player都會咁
唔好意思依家先知原來＃1cap唔到

google完都唔係好明

試下reset moon setting

Mon設定問題，之前我個mon 都一達達咁嘅色